理性討論 街上遇到痴線佬 應該點做？

其實最近香港越黎越多南亞強姦犯
精神病又係好多 加上警察次次都只係事後捉到人
但其實d難民又唔驚人捉
所以諗住問下自保可以做到d咩

我地假設自己無對方高大 大力
唔理性別
最有效都係撩陰加插眼 然後一味走？
有無人有高見分享下 大家自己學黎防下身

單對單既，講真撩陰插眼都未必咁易做到，跑又唔夠跑，依家咁既環境最好就係唔好單機行埋啲陰濕地方
預防勝於治療

if u cant beat them, join them

a lee! a lee

試過響ssp無啦啦俾個癲佬勁大聲屌，仲要跟住你平排咁行住屌
你行邊佢又行邊
最尾有龜經過拉開左佢
住ssp既應該知係邊個，條友都癲左好多年

鬥癲

除咗走重可以點
係香港你郁手就一定輸
對面真係有精神病嘅話又告佢唔入